我宣佈signal係2016最好睇韓劇。。。。。。。。。。。。。

李材韓刑警好有型呀

呢個真

你唔好去睇呀 唔係會中意左大叔型

最憎泡菜

你有偏見

都係

好睇呀 唔是愛情片

講咩的

殺人放火

咁暴力。。

屌你老母

🐑

佢地飲我

佢地飲我沖d奶

想下好了 羊仔係我既人

我愛你一個

哈韓狗